毒口罩都出埋 中港共真係不分黃藍

反送中未有武肺出現果陣
我已經有開post講會唔會有人針對黃店黃絲而落毒

但我果陣未考慮埋中共根本視香港人為異族
中共嘅鬥爭思維一直無變
香港人就算係藍
都知道咩叫自由
依樣中共一定最反感

老毛統戰上最常用嘅戰術就係矛盾論
鬥完最矛盾果一群就再鬥第二第三
好快到藍屍警甴架喳

所謂 留港不留人
藍屍們準備一鑊熟啦

毒口罩都出左喇
唔差在毒水 毒豬 毒麵粉 毒氣